# Sieuthigr



## Siêu Thị Giá Rẻ - Nơi mua sắm tin cậy của người tiêu dùng

Siêu Thị Giá Rẻ và phân phối điều hoà không khí giá rẻ, điều hòa nhiệt độ chính hãng như Daikin, Panasonic,Casper, LG, Midea, Sumikura...

- Địa chỉ: 59 Ng. 172 Đ. Phú Diễn, Phú Diễn, Bắc Từ Liêm, Hà Nội 10000

- SĐT: 0868730288

Điều hoà là đồ vật giúp điều chỉnh nhiệt độ và độ ẩm trong ko gian, tạo ra môi trường mát mẻ và dễ chịu. tuy nhiên, việc sử dụng điều hoà liên tiếp mang thể ảnh hưởng đến sức khỏe của trẻ lọt lòng. Trẻ nhỏ còn đang trong công đoạn vững mạnh, hệ thống cơ bản của thân thể chưa hoàn thiện, việc tạo ra môi trường ổn định và thả phanh đặc biệt quan yếu.

https://sieuthigiare.com.vn/

https://lotus.vn/w/blog/sieu-thi-gia-re-610470533774966784.htm

https://www.behance.net/sieuthigr/info

https://www.flickr.com/people/198927315@N03/
